史浩克04又輸一場 23場得9分

落後尾2緬恩斯8分 打多一場

梅斯達菲 高拿仙納

垃圾隊

亨特拉爾 先慘
有冠唔爭,嚟幫呢隊嘢護級

屌錫菲聯仲高分過04

有線歌神可摸耳講兩句

佢個個禮拜都有講啊

隊波衰乜鳩 以前仲話可以打下歐聯

有曼城名宿都搞成咁

無錢

史浩克04係咪未試過降班落去德乙？佢個勢咁頹，會唔會去到德乙都企唔穩降埋落德丙㗎?

1988年降過

佢一嚟就傷 基本上冇幫過

收咗阿仙奴啲垃圾

最怕史浩克04呢次降班會一蹶不振，好似凱沙羅頓同慕尼黑1860咁跌到落德丙都冇起色就大鑊啦！

史譚保利黎幾耐，隊波就衰幾耐

1718年史譚保利以主力身份帶04排德甲第二喎

得返11場 追

玩完喇

砌唔砌到一隊近十年免費離隊既陣容

1718

300 歲